Steam 80蚊以下嘅game都係垃圾

有異議就俾啲例子嚟

所以CSGO 係垃圾

減價嗰陣好多正嘢好平

太多中國人
Thx

PayPal 80蚊Coupon 22號到期，巴打有冇值得原價買嘅game推介

L4D2

一早買咗，神作到而家都玩唔厭
期待精神續作Thx

portal
half life
borderland

想買平game大把好玩

根主係垃圾

Value 齊晒

唔用引戰標題會單機

開po template正確

此post已完

Mirror
Wish
Seek fog girl
Sword x hime
Cute honey

Total war 系列 啱唔啱？個人覺得shogun 2 同 fall of the samurai 好好玩

1，3有，自從買咗neko之後就冇買過h game
Thx

之前steam free download 拎咗，未開過
上網見人話係回合制，但係見gameplay似即時戰略

nekopara

可以入落steam wallet 遲啲先用都得

age

Thanks a lot

秒

summer sale應該多好多垃圾

隻驚應該唔啱你智商

Mirror